想問下民政事務署係唔係無人返工？

由上個星期三到今日，我打左去沙田/大埔/旺角民政事務署總共二百幾次，都係無人聽電話同覆留言，因為WFH 所以完全唔覆機？